yo 減肥成功。。。。。。。。。。。。。

。。。。。。。。。。。。

三層啵ching

打錯係增肥

你幾時先肯換衫褲
條褲有躂精都唔換

睇相都見到條JJ好細

肯定冇

中間有呀 夢遺好正常

冇呀dllm

有呀dlss

痴撚線

漏精羊